新地荃灣工廈W212 示位曝光 550呎有獨立廁所

新地（0016）今日開放荃灣樓花工廈W212的示範單位，以20樓1號單位在藍本，實用面積555方呎（建築面積925方呎）；單位呈長方型，並附設獨立洗手間。

幾錢

550 / 925

應該仲可以再低d

日日做嘢係studio做得太晏係嗰度瞓埋

你唔可以咁講, 犯法架

係公司要開 OT 趕通宵

小休一陣

太忙冇辦法啦

四四方方好實用，但邊個白痴整個玻璃洗手間，多過1個人咁點去？比人睇哂？

有單唔通唔接唔做咩

手停口停呀

趕通宵你估我想既?

示範單位唔係真係比人柯屎用

叫條女上去

新地都玩呢味野

我哋律政師都係咁

公司有廁所有咩問題？

完全無問題

呢個單位拎黎存放我d梳化床都好似幾fit

open conference room 坐梳化, 啲客上黎開會無咁大壓迫感呀

做生意既野, 政府部門識條鐵呀？

我點做生意, 唔駛阿SIR你教！

週一至週五 HKD 58 （首小時）
週末及公眾假期 HKD 78 （首小時）
其後每半小時 HKD 15

月費計劃
HKD 160 －每天75分鐘
HKD 398 －每天不設時限

包唔包條女？

包一個價, 唔包又另一個價

加錢

真係工廈又點會整玻璃廁所, 多X餘

studio 約 model 上黎影相嘛

陪睇書呢？另外張吊床會唔會一吊就斷？

唔整埋 "行政人員用浴室"?

囡囡訓大脾一齊睇書係ok,
張床唔會斷

炮房

其實ming仔係咪都喺studio訓？

仆你個街 幾球野買左樓個班點算 公平咩?
支持政府依法施政拉人

唔好魚蛋論

牛頭角偉業街個頭都有幢啦
岩岩起好
聽聞好似賣左好多

點解冇得沖涼嘅？搬貨搬到身水身汗唔係唔可以沖吓個身呀？

冇地方沖涼嘅
做野做到攰想沖個涼精神下都唔得

同囡囡一齊搬貨

講真，如果我買嚟賣床褥得唔得？？？

原來都萬3蚊呎

試下訓都得

IKEA都可以試訓, 點解我做生意唔得呢?

唔係你估！

但地下雲石大堂, 裝修好靚, 又有保安架

無法律唔比工廈有雲石大堂架, 係咪?

佢係工廈定係嗰啲工貿樓？ 即係類似石門嗰頭嗰啲

SALES話係工廈契

依家係咪好少工貿樓啦？

仲有特色戶架！
無人話工廈唔可以有特色戶架！

項目全幢23層，地廠2個，每個建築面積約1,600方呎。1樓及頂樓為特色戶，2至25樓分層單位，一梯12伙，單位面積約548至925方呎，均備有廁所，全層約7,710方呎。發展商提供一按及二按，最高按揭成數7成，預計2020年年底入伙。

雷霆指，荃灣W212有空間加價

個單位乜鳩都無點做到九百幾建築五百幾實用

工廈啲𨋢同走廊大啲啩

走廊？

有無得改裝浴室 有就真係住得

唔得, 咁係犯法
個花灑係方沖乾淨D貨

除非你做既工業, 係一個家品陳列室SHOW ROOM

等入左伙之後日日打去1823先

擺明俾人拎嚟做劏房

幾錢先得架